# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-14 13:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-14 13:35+0800\n"
"Last-Translator: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"Language-Team: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: FormQRInput.Designer.cs:126
msgid "Contact"
msgstr "聯繫人"

#: FormQRInput.Designer.cs:136
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: FormQRInput.Designer.cs:147
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: FormQRInput.Designer.cs:161
msgid "Mail to"
msgstr "發郵件至"

#: FormQRInput.Designer.cs:185
msgid "Geo"
msgstr "地理信息"

#: FormQRInput.Designer.cs:201
msgid "Using Map"
msgstr "指定地圖源"

#: FormQRInput.Designer.cs:210
msgid "Map"
msgstr "地圖源"

#: FormQRInput.Designer.cs:224
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: FormQRInput.Designer.cs:249
msgid "Query"
msgstr "查詢文本"

#: FormQRInput.Designer.cs:274
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: FormQRInput.Designer.cs:296
#: MainForm.Designer.cs:188
#| msgid "None"
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: FormQRInput.Designer.cs:310
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: FormQRInput.Designer.cs:332
#: MainForm.Designer.cs:190
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: FormQRInput.Designer.cs:347
msgid "SMS Text"
msgstr "短信文本"

#: FormQRInput.Designer.cs:372
msgid "SMS To"
msgstr "發短信至"

#: FormQRInput.Designer.cs:395
msgid "WIFI"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:396
msgid "WIFI Network Connection"
msgstr "WIFI網路連接"

#: FormQRInput.Designer.cs:411
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: FormQRInput.Designer.cs:421
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: FormQRInput.Designer.cs:430
msgid "WPA/WPA2"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:431
msgid "WEP"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:432
msgid "No Encryption"
msgstr "不加密"

#: FormQRInput.Designer.cs:449
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: FormQRInput.Designer.cs:474
msgid "SSID"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:496
#: MainForm.Designer.cs:187
msgid "URL"
msgstr "連結地址"

#: FormQRInput.Designer.cs:510
msgid "WEB Site URL"
msgstr "網頁連結地址"

#: FormQRInput.Designer.cs:532
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: FormQRInput.Designer.cs:545
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: FormQRInput.Designer.cs:577
msgid "Sogou"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:588
msgid "QQ"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:599
msgid "AutoNavi"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:610
msgid "Baidu"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:621
msgid "MapABC"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:632
msgid "Open Cycle"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:643
msgid "Open Street"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:654
msgid "Bing"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:665
msgid "Google"
msgstr ""

#: FormQRInput.Designer.cs:681
msgid "QR Information Input"
msgstr "QR內容輸入"

#: MainForm.Designer.cs:126
msgid "==> QR"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:137
msgid "<== QR"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:148
msgid "<== Clip"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:159
msgid "==> Clip"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:184
msgid "Express"
msgstr "快遞"

#: MainForm.Designer.cs:185
msgid "ISBN"
msgstr "圖書"

#: MainForm.Designer.cs:186
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: MainForm.Designer.cs:189
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: MainForm.Designer.cs:191
msgid "vCard"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:192
msgid "vCalendar"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:208
msgid "Decode Format"
msgstr "解碼支持格式"

#: MainForm.Designer.cs:219
msgid "All 1D Code"
msgstr "全部1維條碼"

#: MainForm.Designer.cs:232
msgid "Data Matrix"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:247
msgid "QR Code"
msgstr "QR二維碼"

#: MainForm.Designer.cs:260
msgid "Overlay Logo"
msgstr "覆蓋自定義標誌"

#: MainForm.Designer.cs:271
msgid "ErrorLevel:"
msgstr "編碼容錯級別:"

#: MainForm.Designer.cs:279
#: MainForm.cs:172
#: MainForm.cs:850
msgid "L"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:280
#: MainForm.cs:176
#: MainForm.cs:854
msgid "M"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:281
#: MainForm.cs:180
#: MainForm.cs:858
msgid "Q"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:282
#: MainForm.cs:184
#: MainForm.cs:862
msgid "H"
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:296
msgid "Mask Color:"
msgstr "指示遮罩顏色:"

#: MainForm.Designer.cs:320
msgid "Multiple Decode "
msgstr "一次性複數解碼"

#: MainForm.Designer.cs:353
msgid "Hotkey: WIN + Q"
msgstr "熱鍵: WIN + Q"

#: MainForm.Designer.cs:364
msgid "Text Count: 0"
msgstr "文本長度: 0"

#: MainForm.Designer.cs:375
msgid "Code Found: 0"
msgstr "解碼計數: 0"

#: MainForm.Designer.cs:382
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: MainForm.Designer.cs:394
msgid "QR Input Form"
msgstr "QR內容輸入窗口"

#: MainForm.Designer.cs:395
msgid "Special QR Information Input"
msgstr "特定QR信息輸入"

#: MainForm.Designer.cs:402
msgid "Logo"
msgstr "標誌"

#: MainForm.Designer.cs:412
msgid "Bar Code"
msgstr "條碼"

#: MainForm.Designer.cs:423
msgid "Force UTF-8"
msgstr "UTF8解碼"

#: MainForm.Designer.cs:445
msgid "QRCode Utils"
msgstr "QR二維碼小工具"

#: QRCodeSplashForm.designer.cs:60
msgid "QRCodeSplashForm"
msgstr "QR二維碼指示"

#: MainForm.cs:96
#: MainForm.cs:102
#, csharp-format
msgid "Hotkey: {0}"
msgstr "熱鍵: {0}"

#: MainForm.cs:100
msgid "Failed to bind hotkey Win+Q!"
msgstr "綁定熱鍵 WIN + Q 失敗!"

#: MainForm.cs:100
#: MainForm.cs:487
#: MainForm.cs:595
msgid "Error"
msgstr "出錯啦"

#: MainForm.cs:102
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: MainForm.cs:487
msgid "Text data can not be encoded to barcode!"
msgstr "文本數據無法編碼成條碼!"

#: MainForm.cs:595
msgid "Text too long!"
msgstr "文本過長!"

#: MainForm.cs:744
#, csharp-format
msgid "Code Found: {0}"
msgstr "解碼計數: {0}"

#: MainForm.cs:822
#, csharp-format
msgid "Text Count: {0}"
msgstr "文本長度: {0}"

